立法會有冇權修改政府用599條訂立嘅衛生規例？

假設立法會仲未休會
佢地其實係咪有權修改甚至廢除呢堆戇鳩規例？

改到？

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

先唔理夠唔夠票
假設有議員反對，係咪有相應程序俾立法會修改/廢除呢啲規例

34.向立法會提交附屬法例
(1)所有附屬法例在憲報刊登後均須於隨後的一次立法會會議席上提交該會省覽。
(2)凡附屬法例已根據第(1)款提交立法會會議席上省覽，在該次省覽的會議之後28天內舉行的會議上，立法會可藉通過決議，訂定將該附屬法例修訂，修訂方式不限，但須符合訂立該附屬法例的權力；此等決議一經通過，該附屬法例須當作由憲報刊登該決議之日起修訂，但已根據該附屬法例而作出的任何事情，其法律效力不受影響。